[一手, 待FC] 聽到疑似警犬爆響口, 要個爆眼少女消失

而家先打可能已經遲左, 不過心掛掛細思極恐:
話說尋日早左少少放工, 屋企有事,黃大仙搭小巴既時侯,
後面個男人講電話比我聽到:「拎左盲妹份報告, 後手有人跟架啦,以後佢地出唔到聲架啦」
初時唔係好為意, 搞掂屋企野已經係夜晚11點, 今朝清醒返後趕返工,記返尋日聽過呢幾句話...
警方一直好高調咁要爆眼少女既身份, 之前又咁多單被自殺, 會唔會係要將佢滅聲?!
大家要好好保護佢, 身份隱藏唔到就更加要保護好佢,我覺得後手D國安同黑警一定準備緊一系列拿渣手段, 佢地務求所有提出問題既人....
越諗越驚....

有冇人叫嗰位女手足去領事館拎定政治庇護

再加埋咁多被自殺case

好撚on9 比人爆左眼仲要比人滅聲

唔知真定假，推到比妹妹見到先

推

而家啲po假撚到咁

睇翻依兩日警方記者會 應該係佢地可以從醫療報告有確實証據咁告到個女仔暴動 所以先話佢以後無得出聲 如果女仔再好似之前咁高調拍片 可能警方真係會做野

垃圾post

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果係真既，樓主你去搵妹妹個POST同佢講呀

我希望只係我心多